+++
title = "Комиссия по лицензированию и сертификации"
date = 2015-06-14T22:34:46
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=22253"
slug = "sertlic"
aliases = [ "/post_22253",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Образована в 2014 году в результате слияния двух ранее существовавших комиссий - лицензионной комиссии и комиссии по сертификации. Ныне состоит из двух подкомиссий - лицензионной подкомиссии и подкомиссии по сертификации. 











Руководитель - Александр Друзь







В настоящее время подкомиссия по сертификации  МАК ЧГК проходит этап реорганизации принципов и условий своей работы. В связи с этим сертификация редакторов пакетов вопросов и судей **временно не производится**. О возобновлении работы подкомиссии будет сообщено дополнительно. Примите извинения за доставленные неудобства!







[Подкомиссия по сертификации (до 2014 г. - отдельная комиссия)](/komissii/sertlic/sertif/)



[Лицензионная подкомиссия (до 2014 г. - отдельная комиссия)](/komissii/sertlic/licenz/)